能夠係連登以文會友，同其他會只舌劍唇槍係人生一大樂事就此絕筆

能夠係連登以文會友，同其他會只舌劍唇槍係人生一大樂事
就此絕筆

咩係會只